[重新開過]有冇漏斗胸嘅巴絲做過手術？

岩岩冇留意開錯台，個post極速沉底

想問下依到有冇巴絲做過依個手術？後日就要做，有咩要注意下？

巴？

係

[HA打手]有冇人胸部凹左?